中國人根本無可能係北京猿人進化出嚟，所有人類原本就係同種

如果人類係由不同猿人進化出嚟，中國人同美國人交配係無可能生到仔，呢啲偽科學真係唔好信

近年來有許多古生物學家認為，以北京猿人為代表的亞洲直立人只是人類演化過程中滅絕的旁支，沒有留下後代，而非洲直立人最終演化成了早期的智人，成了今天人類共同的祖先。這種觀點被稱為「近期走出非洲說」。還有人認為，所有的直立人都沒有留下後代，直立人只是人類演化的旁支，智人是由能人演化而來。不過，目前的化石發現和研究積累還不足以對這些問題做出明確的結論。

咁你一樓個論據係邊度出嚟

中國人自稱係龍的傳人，咁應該係由條龍退化出黎

正確啲嚟講，人類唔係由猿年進化出嚟，人類係由神創造

咁你講咩智人是由能人演化而來

kknews

咁你講咩人類係由神創造出嚟

樓主日鳩日睇撚埋啲內容農場文
就以為自己看破紅塵

其實邊個話中國人係由北京猿人進化出嚟

其實演化又好, 創造又好
都係史前史研究,
不過演化公認係科學化對史前史的研究
創造只係信仰

最後都係那句：
史前史, 非信史, 勿認真